原來張敬軒就黎38歲。

反觀自己二十幾歲已經成個阿叔咁

你唔係三字頭咩

好多個明星而家都估唔到佢年紀

佢是咪仲住緊個歷史建築？ 成十幾萬一個月
照推算都幾億身家。。。

搵得多洗得多

唔係搬咗之後 出咗首過客別墅咩

樓主唔係廿一咩

搬左啦

佢點會無錢?
未紅果時屋企都叫有d錢架啦

軒仔個樣越黎越型

阿爺係軍官

Gay佬通常都比較貪靚 識保養，連登毒撚洗個面都懶睇落未似老野囉

佢嗰個五年plan就嚟完成， 小斌女一定好開心有花球有戒指！正 其實佢都應該著番有返啲級數嘅屋 話曬佢喺香港都算一線歌手

住

膚淺
歲數只係一個數字

啱 佢同斌女越嚟越正